{
  "Plate and Tube Integrated Laser Cutting Machine": "板管一体激光切割机",
  "Revolutionary 2-in-1 fiber laser cutting system that combines plate and tube cutting capabilities. Features a 10-second exchange platform for seamless mode switching between sheet metal and tube processing. One machine, unlimited possibilities for maximum versatility and space efficiency.": "革命性的二合一光纤激光切割系统，结合了板材和管材切割功能。",
  "Request Quote": "请求报价",
  "Watch Video": "观看视频",
  "Technical Specifications": "技术规格",
  "Dual-purpose integrated laser cutting system with quick-change platform for plates and tubes": "两用集成激光切割系统，带板管快换平台",
  "Plate Cutting Capacity": "板材切割能力",
  "Laser Power: Multiple power options": "激光功率：多种功率选择",
  "Working Area: Customizable dimensions": "工作区域：可定制尺寸",
  "Max Thickness: Various thicknesses": "最大厚度：各种厚度",
  "Positioning Accuracy: High precision": "定位精度：高精度",
  "Tube Cutting Capacity": "切管能力",
  "Tube Diameter: Customizable tube diameter": "管径：可定制管径",
  "Max Tube Length: Customizable length": "最大管长度：可定制长度",
  "Shapes: Round, Square, Rectangle": "形状：圆形、方形、长方形",
  "Wall Thickness: Various wall thickness": "壁厚：各种壁厚",
  "System Features": "系统特点",
  "rapid exchange platform": "快速交流平台",
  "Auto-focus cutting head": "自动调焦切割头",
  "Four-chuck tube clamping": "四卡盘管夹",
  "CNC control system": "数控系统",
  "Why Choose Our Integrated Laser Cutting Machine?": "为什么选择我们的集成激光切割机？",
  "Discover the revolutionary advantages of combining plate and tube cutting in one versatile machine for ultimate productivity and cost savings": "了解将板材和管材切割结合在一台多功能机器中的革命性优势，以实现最终的生产力和成本节约",
  "Dual Functionality": "双重功能",
  "One machine handles both plate and tube cutting, eliminating the need for separate equipment and maximizing workshop versatility": "一台机器即可处理板材和管材切割，无需单独的设备，并最大限度地提高车间的多功能性",
  "Quick Mode Switching": "快速模式切换",
  "10-second exchange platform allows seamless transition between plate and tube cutting modes for uninterrupted production": "10秒交换平台可实现板材和管材切割模式之间的无缝转换，实现不间断生产",
  "Space Efficiency": "空间效率",
  "Reduces factory footprint by 50% compared to separate machines, freeing up valuable production space for other operations": "与单独的机器相比，工厂占地面积减少 50%，为其他操作释放宝贵的生产空间",
  "Cost Savings": "节省成本",
  "Invest in one machine instead of two, reducing capital costs, maintenance expenses, and operating overhead significantly": "投资一台机器而不是两台，显着降低资本成本、维护费用和运营费用",
  "High Precision": "高精度",
  "Positioning accuracy of High precision for both plates and tubes ensures consistent quality across all cutting operations": "板材和管材的高精度定位精度确保所有切割操作的质量一致",
  "Improved Efficiency": "提高效率",
  "Process diverse projects without machine changeover, reducing downtime and increasing overall production throughput": "无需更换机器即可处理不同的项目，减少停机时间并提高总体生产量",
  "Key Components": "关键部件",
  "Understanding the integrated system that enables dual-mode cutting performance and quick platform exchange": "了解可实现双模式切割性能和快速平台交换的集成系统",
  "Fiber Laser Source": "光纤激光源",
  "High-power fiber laser generator (multiple power options) from leading manufacturers like Raycus or IPG. Single laser source serves both plate and tube cutting modes with automatic parameter adjustment. Offers exceptional beam quality, high electro-optical efficiency up to 30%, and maintenance-free operation with 100,000+ hour lifespan for both applications.": "来自 Raycus 或 IPG 等领先制造商的高功率光纤激光发生器（多种功率选项）。",
  "Exchange Platform": "交流平台",
  "Revolutionary quick-change platform system enables seamless switching between plate and tube cutting modes in just 10 seconds. Automated positioning ensures precise alignment after every exchange. Robust mechanical design withstands frequent mode changes while maintaining accuracy. Integrated sensors verify proper platform installation before cutting begins.": "革命性的快换平台系统可在短短 10 秒内实现板材和管材切割模式之间的无缝切换。",
  "Universal Auto-Focus Cutting Head": "通用自动对焦切割头",
  "Professional auto-focus cutting head optimized for both flat plate and tubular cutting. Capacitive height sensor automatically adjusts focal position for different material thicknesses and tube diameters. Built-in collision protection safeguards the head during mode switching. Quick lens replacement design minimizes maintenance downtime for both applications.": "专业自动对焦切割头，针对平板和管材切割进行了优化。",
  "Integrated Bed & Chuck System": "集成床身和卡盘系统",
  "Heavy-duty welded steel frame accommodates both plate cutting table and tube chuck assembly. Quick-release mechanism enables rapid platform exchange. Four-chuck pneumatic clamping system for tube mode provides stable positioning. Blade-type plate support prevents small part drop-through. Single frame design ensures consistent positioning accuracy across both modes.": "重型焊接钢框架可容纳板材切割台和管卡盘组件。",
  "Watch Our Machine in Action": "观看我们的机器运行情况",
  "See the versatility and quick platform exchange of our integrated laser cutting machine": "了解我们的集成激光切割机的多功能性和快速平台更换",
  "Applications": "应用领域",
  "The integrated plate and tube laser cutting machine serves industries requiring both sheet metal and tubular component fabrication": "集成板管激光切割机服务于需要钣金和管状部件制造的行业",
  "Automotive Manufacturing": "汽车制造",
  "Cutting chassis plates, structural tubes, exhaust pipes, and brackets in one integrated production line": "在一条集成生产线上切割底盘板、结构管、排气管和支架",
  "Furniture Industry": "家具行业",
  "Manufacturing both sheet metal panels and tubular frames for office furniture, shelving systems, and decorative items": "制造办公家具、搁架系统和装饰品的金属板材和管状框架",
  "Construction Equipment": "施工设备",
  "Processing both structural steel plates and tubular supports for heavy machinery and construction equipment": "加工重型机械和建筑设备的结构钢板和管状支架",
  "Fitness Equipment": "健身器材",
  "Cutting tubular frames and sheet metal covers for gym equipment, exercise machines, and weight training apparatus": "切割健身器材、健身器材和举重器械的管状框架和金属板盖",
  "Metal Fabrication Shops": "金属加工车间",
  "Job shops requiring flexibility to process diverse customer orders involving both plates and tubes": "加工车间需要灵活处理涉及板材和管材的不同客户订单",
  "Agricultural Machinery": "农业机械",
  "Manufacturing both sheet metal body panels and tubular structural frames for tractors and farm equipment": "制造拖拉机和农用设备的钣金车身面板和管状结构框架",
  "HVAC Systems": "暖通空调系统",
  "Cutting ductwork panels and ventilation tubes for heating, ventilation, and air conditioning systems": "切割供暖、通风和空调系统的管道面板和通风管",
  "Steel Structure Buildings": "钢结构建筑",
  "Processing both structural steel plates and tubular columns for prefabricated building construction": "加工预制建筑施工用的结构钢板和管柱",
  "Standard & Optional Configuration": "标准及可选配置",
  "Customize your integrated machine with standard features and optional upgrades for both plate and tube cutting": "通过标准功能和可选升级来定制您的集成机器，适用于板材和管材切割",
  "Standard Configuration": "标准配置",
  "Optional Upgrades": "可选升级",
  "Need help choosing the right configuration?": "需要帮助选择正确的配置吗？",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
  "Common questions about our plate and tube integrated laser cutting machines": "关于我们的板管一体激光切割机的常见问题",
  "The exchange platform uses an automated quick-change system with precision positioning. Simply select the desired mode (plate or tube) on the control panel, and the machine automatically releases the current platform and guides the operator to install the correct one. Built-in sensors verify proper alignment and installation before allowing cutting operations to begin. The entire process takes approximately 10 seconds.": "交换平台采用自动快换系统，定位精准。",
  "Yes, cutting quality is identical in both modes. The machine uses the same fiber laser source, cutting head, and control system for both applications. The CNC system automatically optimizes parameters for each mode. Positioning accuracy remains High precision for both plate and tube cutting, ensuring consistent precision across all operations.": "是的，两种模式下的切割质量是相同的。",
  "The integrated machine typically costs 30-40% less than purchasing separate plate and tube cutting machines. Additional savings include: reduced maintenance costs (one laser source instead of two), lower utility expenses, reduced floor space requirements (saving rental costs), and simplified operator training. Most customers see ROI within 18-24 months compared to buying two separate systems.": "集成机器的成本通常比购买单独的板材和管材切割机低 30-40%。",
  "Absolutely! The quick exchange platform makes it practical to switch between modes multiple times per day. Many customers batch similar cuts together to minimize platform changes, but the flexibility allows you to switch modes as needed. The 10-second exchange time means you can efficiently handle mixed production orders without significant downtime.": "绝对地！",
  "The integrated machine requires approximately 50% less floor space than separate plate and tube machines. Standard configuration needs about 8m x 4m including operator access areas. This compact footprint makes it ideal for workshops with limited space. Additional area is needed for auxiliary equipment like chillers and dust extractors, which are shared between both modes.": "与单独的板管机相比，一体式机器所需的占地面积大约减少 50%。",
  "Training is actually simplified because operators learn one control system for both functions. The interface is intuitive with clear mode selection and automatic parameter switching. Most operators become proficient in both modes within 3-5 days of training. The unified control system means operators don't need to learn two different machines, reducing the overall training burden.": "培训实际上得到了简化，因为操作员只需学习一个控制系统即可实现这两种功能。",
  "Still have questions?": "还有疑问吗？",
  "Download Technical Brochure": "下载技术手册",
  "Get detailed technical specifications, dimensions, and performance data for our integrated plate and tube laser cutting machines. Download our comprehensive product brochure in PDF format.": "获取我们的集成板管激光切割机的详细技术规格、尺寸和性能数据。"
}